干地：踢波定踢人呀？

周一晚的英足盃8強，車路士翼鋒夏薩特被曼聯球員特別「招呼」，令藍軍領隊干地十分不滿。

夏薩特在開賽早段就被到菲爾鍾斯嚴密看管，更令到安達靴里拉領紅。干地表示：「我認為，他們（曼聯）應該要踢足球，而我的球員亦想踢足球。在頭20或25分鐘，夏薩特根本沒可能踢足球，我見到很多被踢的情況。我應該不是瘋的，但我只見到他有這情況。」

干地亦稱讚夏薩特能沉得住氣：「他顯示出人品，很好的人。這是很難，而且很危險，要被人從後踢。」

打狗

魔性

沙皮狗

掂下都唔比 翻去打乒乓波啦

無睇直播 但rojo好似盡量避 無用力踏

Mings被鬧
Rojo呢

下 又係用獌鏡先得出既goodest logic

獌鏡顯示已經盡力避開唔踩個頭
人至義盡啦